有冇起底組嘅朋友

我認識一個叫蘇偉洋 佢會今屆選 觀塘秀茂坪 佢係住顯徑 但係佢顯徑嘅組織 佢係主席 個組織叫街坊會 但我知道佢同 該地區 嘅 紅底人士 有密切嘅接觸 攻x力量 有關 所以奉勸 觀塘 秀茂坪 嘅選民小心 如果有起底組嘅朋友 可以搵多啲資料

Fact check?

我只係講佢 扮緊係黃絲

我只想要更多嘅資料揭露佢嘅真面目、
、

推一推求證

睡前讀物 入嚟睇睇

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

有無後續

究竟係點
Google過佢唔多資料